788到底可以升到幾高？

由佢上市果日開始留意佢 到依家已經升到1.8 我估升到2蚊都有機

但係到而家都唔敢入貨

Pe ratio 就快100倍 班財演又話20已經太高

計PE(BITDA)G咪得

5G普及 20蚊都得